有無咩耳機,係唔會比人聽到你D聲架?

我聽歌通常開到最大聲(手機)
有時係公眾地方,好怕D人知道我聽咩歌,同埋唔想嘈親人...
有無咩耳機介紹??

最好藍芽耳機

se215

耳機撚,瓜能哂????

是但買隻入耳式都已經唔會漏聲啦

點知邊隻好=,="

BTW原來漏聲=人地會聽到你D聲
THX

屌你老母

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

NOT YET

有沒介紹??

邊間好

ATH-DSR9BT 唔錯

番5p啦屌你老母

呢度唔係5P係乜野...

放心啦
過多幾年連你自己都聽唔到耳筒啲聲

我撐你啊 樓主

駁吾刀

Audio Technica ATH-AD900X

外形好柒...入耳式好D

惡死5p撚都有人幫 我屌你老母